二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

其實呢首歌係講緊gay佬， 不過我諗應該好多人唔知

除咗gay佬重有其他吧...

戀屍？

係
個MV好正

等整個世界換風氣

清識d野

One good show ver 最正